見到啲好危險嘅嘢 希望大家千祈唔好學

記得spread開去等其他人唔好有樣學樣

求書名

轉自fb

閃光彈
熄街燈果彈會唔會閃盲班狗

書都唔帶得出街

真係work , blow torch應該5秒ready to throw

發夢夢遊中推post

千祈唔好學啊 大家良好市民

繼續夢遊緊

唔好再推啦會置頂架

推推推

推

好危險真係唔好學 特別係鍾意閱讀或者吸煙人士！ 睇實你地個火機呀

咩來架

訓先 bye

link or書名，我要叫圖書館拋晒依啲書。

但有咩作用?
佢兩個咁近又無保護都無事

大家千祈唔好咁做！！！